# Covid-19 
**Credit**

- Design by: Kristi Nezhaj 

**File**
- dati.dart ^ è il file incaricato della decodifica del json che viene preso dal link 
- design.dart è il file che contiene lo style di alcuni pezzi dell'interfaccia grafica
- nel main e contenuta la maggior parte del codice, con la listview e l'interfaccia grafica principale

**Spiegazione metodi**
- ovverride dell initstate() per leggere i valori degli stati all avvio dell app
- azione_bottone() si occupa della scelta  dell item menu, (ordine crescente, decre...)
- ricerca() esegue la query dentro la lista di DATA in base al nome dello stato
- click() si occupa della bottomnavigationbar e dei vari metodi a ella connessa

**Osservazioni**
- La listview e la parte che caratterizza di piu il progetto, è una card con all interno le informazioni, la grafica l'ho realizzata interamente io

- Il bottone news mostra le ultime notize su google
![foto1](foto1.png)
- il bottone ingo mostra delle info sul virus
![foto2](foto2.png)



### Covid-19 Interfaccia grafica

![foto3](sfondo.png)

### query ###

![foto4](foto3.png)

